[綠帽] 覺唔覺d女派完帽比你都會求返你之後再飛你？

我發覺好多case都係咁
d女次次比人踢爆偷食都會認錯先
之後再搵原因飛你

所以我快快手飛番佢轉頭

偷食得就已經無擺你向心啦
只係唔想做衰人

緊係食住佢一排, 狂中出
過一排就飛啦